求刪post及 要求 連仔 盡快物色海外server及搬post backup

我都覺得要保護返巴打們

定期搬數據去歐/美/台/日等地backup之外
並要定期清理本地數據
恐防因追溯期或強制命令下起出實體數據庫作任何起訴或查證之用

條例一過，所有連登仔都會係逃犯，連仔有咩對策

推，tg谷主已拉，好快到lihkg

刪貼冇用，因為server有log同埋人地可以backup/mark定人名
所以請支持我個建議，推吓post唔該

一早喺海外啦